［集思廣益］求霸氣回答19對話

如果返工有個同事咁講野，如何霸氣回應

我係你mother

father 好啲

I'm your father

I graduated from HSMC

I’m your mother & father

恒大呀

你出糧比我？